香港係咪已經踏入亂世時期？

盛世過後往往就係亂世開始

踏入？

瞓左幾耐